第x屆老豆老母攝影比賽

好終極依張相 多位串到唔知由邊到講起好

庇護工場冇教你影相?

庇護工場冇教你識字？

冇教佢囉 屌-.-